港版國安法︱BBC記者Danny Vincent 在港被不明人士跟蹤

「港區國安法」實施以來，多名民主派人士均指被跟蹤及監視，外國傳媒駐港記者亦不能倖免。英國廣播公司（BBC）一名駐港記者在該台的節目中透露，自己日前被不明人士跟蹤，在多個不同地點、甚至搬到酒店住後，都見到同一架車輛。該記者在中國工作多年，指內地國安最多都只是阻止其報道新聞，但香港顯然已「改變遊戲規則」，令他分不清甚麼是恐嚇（intimidation）、甚麼是調查（investigation）。

英國廣播公司（BBC）記者Danny Vincent在節目《From Our Own Correspondent Podcast》中講述自己的經歷，指他在壹傳媒創辦人黎智英及前眾志成員周庭等人被捕的同一個星期，懷疑被跟蹤。

Vincent憶述，當日家門外有一個形迹可疑的人士在等候，同日他曾去過不同地點，亦見到同一架車輛；他之後為改變自己的生活常規（in attempt to change my routine）而搬到酒店住，但在該酒店外仍然見到同一架車輛。

shock

香港popo 果然做到+01

CLS

又踩油加速

玩到咁大

支那係時候對列強宣戰了
直接捉番支那啦

【德國戰線聯署】絲打拍埋片教你點簽！

香港人真係咁撚懶？ 德國聯署講到明夠數開會都唔做？

推到全世界國家、議員同傳媒睇到

國際金融中心喎

好笑真係

有冇接近同佢講嘢？

CNN班撚屌幾時肯撤走

推

支那人民共和國 香港市!!!